(***)呼籲下依三日會飛既巴絲(***)

我地聲援下接機既同伴
預備標語、黑衫服飾
痴起背囊、行李喼
Sham On
HKPolice

Sham On
HKGovernment

吹咩

各區交通燈癱瘓真相？

Push

推

Ok!

係SHAME

柒左，明意思既